有冇巴絲頭先搭城巴930去荃灣方向漏咗部iPhone12 PRO MAX

純轉發，城巴車長抵讚

上層無CAM

岩岩買就跌
留返d錢醫腦先好喎

可能係唔想要